覺唔覺6月到宜家一次都冇出嘅人好型

唔人云亦云，又灑脫

垃圾

型到盡頭便是柒

不分藍黃 好中立